波台全民公投選出我最喜愛歐聯冠軍

：利物浦
：熱刺